炒衍生會唔會用時間止蝕?

預期會跌但冇跌
例如一支大陰燭後預計兩三個十字星反彈後第三或四支燭會跌穿第一支陰燭底
但最後冇穿

炒蜆嚟講呢，炒嘅時間短佢咪生囉
生，啲客打回頭，咁你咪蝕囉
所以最緊要時間值夠長，咁就穩陣啦

好多時牛皮一耐
唔係好似預期行
往往要承受轉勢風險
所以平倉
認唔認同

戇撚鳩

如果信TA, T+2無穿就當形態唔成立

如果倒升先止就好似太遲?

近年多左好多假突破
又有D真突破但回調等你以為係假突破...
所以唯有係止蝕做好D...
不過關SIR你都叻過好多人啦

用生命值正蝕

要

控制注碼，嚴守紀律

人肉backtest過啲股
牛皮得太耐就未必跟預期行..

牛皮耐即係好淡交戰耐
即係越唔肯定好淡邊一邊會贏
所以平倉避險係最好
係咪噉？

拋物線順推，摸到就反手

我睇其實係2樣嘢嚟

個市唔上唔落 即係暴風雨來臨前夕
呢個係巿場嘅格局

但唔代表一定要離場。

止唔止蝕應該係睇你入市嘅條件仲成唔成立
如果已經不存在 梗係要起身走人。

因為我short DITM
set咗rule如果唔喺幾日內反彈回調就會走
而家就係想探討下應唔應該將時間納入平倉規則

挑, 要認真就唔撚係同關hunt傾啦

個人愚見
如果大市係升既話做short put我會等多幾日因為市況係向上而且你有分析隻個股會升所以係依個情況我會等。
但如果你係升市做short call但幾日都無FOLLOW UP感覺上危險性會增加。所以我會乖乖地平倉算數。始終NAKED SHORT風險實在太高

叫佢人多幾手騰訊囉

好的
題外話
摸底好似易過摸頂

我都唔知
但升市時個股容易出52週高/跌市容易出52週低
所以升市時摸底易D/跌市時摸頂易D

我都講個題外話
我諗你都係諗緊中鐵個問題...
我自己今個月頭都開左9.75 short put 但12號頂唔順平左...
之後就...
所以我都想係大家身上參考到更好既止蝕止賺方法....

我都係等估計爆升跌盡先敢開
磨/慢升跌就唔會開short倉

short DITM put?
係股？ 定期

時間肯定要睇。

巿場有節奏 捉錯咗會好大鑊。

股
係，起碼唔會輸大錢

SORRY打漏左,我做個隻係1186